我正式宣佈，粵語/廣東話已正式易名為港語/香港話。

香港人講嘅語言就梗係香港話啦

廣東話不嬲都係香港語言 洗閪你宣布 佢係香港歷史重大過你啦 傻仔

你邊位呀?

連登好多精神病人

獨派個腦真係極品

香港話（舊稱廣東話）不嬲都係香港語言 洗閪你講
而家洗走浸大陸味呀 on9

雖然唔知樓主做乜鳩 不過廣州嘅粵語同香港嘅 真心唔同

中國下一代都冇粵語啦
得返香港保存呢個千年正宗漢文化
唔叫香港話叫乜撚？

廣東越嚟越少人講lu

你老母就正宗漢文化

粵還粵, 漢還漢

雅言已經滅左好耐, 唔好意淫

廣東省政府正式宣佈廢除粵語，因省內粵語使用者少於普通話使用者

自己地方嘅語言竟然有其他地方嘅名
雖然歷史黎睇可能關其他地方事，但係而家已經變成我地香港用嘅語言，甚至仲比廣東呢個地方更加重視呢種語言。
咁就梗係應該改名改番做自己地方，即係改做香港話啦

以後啲咩捍衛粵語，就由番啲廣東人做啦。我地香港人捍衛番我地香港話就ok

American English

咁如果有鬼佬問你母語係咩咁會點答
i speak hongkongese
cantonese又唔啱啦

Yes, I speak hongkongese.

由英治開始，廣東話同香港話有根本唔同

what tf is hongkongese

連香港話都唔識，你可以收得皮。

美國人講咩語言？

美語